無人會可憐你架

除左一個人去掙扎，無其他野可以做了

分享下？

有心啦巴打，發生既事令我成長好多，但係都要間中叫下春先頂得住

所以要對自己好啲呀